人好多但雞尾完全冇

班狗同趕羊群冇分別

和理非係咁

裝都無就走出嚟

咁點